[靈感十分高超] 創作自己的人生劇本

［齊來ＦＦ 變態妄想症］

只係講個大概

唔好講話要做首富個仔
呢D野太普通

我玩先：

屋企好有錢，但係冇家庭溫暖
父母成日嘈交打交，之後日日虐打我

我俾唔同親戚sexual abuse過

因為屋企有錢，所以我可以過外國讀書
俾唔同親戚ＸＸ過即係我生得好有魅力

去到外國之後有精神病 所謂邊緣型人格障礙
日日過住drama queen咁既生活
日日玩自殘自殺
...

呢個故事仲未完
訓醒再玩

點解你呢排唔洗返工咁

屋企好有錢，日日可以打老婆，打啲仔女，之後可以sexual abuse 唔同既親戚同自己仔女

因為屋企有錢，所以做到精神科醫生，話啲仔女有精神病，之後送啲仔女去外國，再比藥用大麻比佢地食

利申: 絕大部分ff